資歷認可問題

小妹我dse得3分之後入yc 個dve上high dip，咁我hd畢業後考唔考到政府工？

aco

會收咁就好了 安落曬